有冇人硬係覺得iz*one最少點都有一個成員畀另一個成員奶過閪?

唔係想色但好難想像呢啲年紀畀人禁拍拖禁慾住埋一齊又咁fit會完全冇發生過呢啲事

樓主啲post好癲但又好有娛樂性

我覺得渣波就一定有
奶西真係唔會-.-

咁我奶你西得唔得

尋晚kelly鬧得我好岩

我奶過

我娱樂台巴度又出動玩騎乘位!我娱樂台巴度又出動玩騎乘位!我娱樂台巴度又出動玩騎乘位!

侵埋？

英妹拍拖未

摷西一定有

柔B個樣..

好舒服

張gif好痴線

點解可以隨時隨地有呢啲圖

我係水入面舔緊柔理..

奈子喺HKT都成日俾指原揸波啦，我覺得櫻花同奈子一定會互揸

幾癲 牙純同英妹喺隔籬都可以揀中鼻屎西黎奶

英妹個八婆臭串樣 睇到即刻硬咗

平時嘴gelgel 第一次見人摷西個樣驚撚到

佢兩個一人一邊揸牙權對波就有

邊有真係咁天真冇拍拖冇搞嘢
聽過小道單係櫻花都唔知同幾多人仆過

我奶你賓周得唔得

有冇揸波圖睇下

日本妹有傳統係後生果d要主動俾老過自己果d檢查乳頭